(突發)伊拉克宣布全面解放摩蘇爾 IS已經終結

伊拉克國防部宣布已從“伊斯蘭國”恐怖組織手中全面解放摩蘇爾市。

解放摩蘇爾的戰鬥2016年10月打響。據聯合行動指揮部29日早些時候消息，伊拉克軍隊將“伊斯蘭國”武裝分子從摩蘇爾市中心擊退。

武裝分子不久前在此炸毀了古老的努裡清真寺。

伊拉克國防部聲明稱：“摩蘇爾沒有一個區還在‘伊斯蘭國’的控制下。武裝分子除投降外別無他途。‘伊斯蘭國’在伊拉克的存在永遠結束了。”

我

Syria 呢？
仲以為成個isis 收左皮

拉卡仲未失守